大家返去早啲訓啦 聽朝要早起架！

屋企床要人！
晚晚咁夜訓 聽朝邊有體力呀